﻿Чтобы сделать спрайт из полноростового HD (1500x3500):
1. Сжимаем до 1125x2625 (0.75)
2. Обрезаем по высоте до 1080
3. Если при смене родных спрайтов на кастомные наблюдаем прыжки - надо подвинуть спроайт вправо на 38 пикселей